# Тестовое задание на позицию .NET разработчика

![Диаграмма базы данных](https://ibb.co/8Mw1pBt)
(Если в вашем браузере картинка не отображается, то перейдите по ссылке https://ibb.co/8Mw1pBt)

База данных реализована на MsSQL. Сущности и связи были реализованы с помощью EntityFramework по модели Code first.

#### Примеры реализованных связей:
- один ко многим на примере хозяина (AnimalOwner) и животного (Animal). У животного может быть только 1 хозяин, но у хозяина может быть много животных.
- много ко многим на примере животного и прививки (Vaccine). У животного может быть много прививок и в то же время у одна разновидность прививки может быть сделана разным животным.

#### О проекте
Сам проект был реализован на .NET 6.
Так как по тестовому заданию предполагалось, что серверная часть может работать как с десктопным клиентом, так и с web клиентом, то было решено сделать приложение с API контроллерами. Так мы сможем "сконнектить" бекэнд с любым клиентским приложением.

По контроллерам. Прям все-все-все контроллеры не реализовал, но то, как я умею реализовывать контроллеры, Вы сможете посмотреть на примере AdminController. Другие контроллеры бы выглядели также.

Протестировать API сможете с помощью Swagger, поддержка которого была добавлена в проект.

Клиентское приложение не реализовал, но если потребуется, то смогу написать и десктопное и веб и мобильное приложение с помощью Flutter.

#### Обо мне
Сам я работаю программистом уже с января 2019 года.
Для обратной связи со мной можете использовать следующие каналы связи:
- телефон 89003200378
- Telegram @yoSoyRenat
- email renat19882016@yandex.ru


**В ожидании обратной связи**
